大家想葬在邊個憤場？

香港憤場，死左都可以望住馬場

憤你老母

憤場？
係咪憤怒鳥嘅場？

死人個d呀

Anfield

屌你老母又開膠post

48歲了（文盲）

場

??

墳場仲貴過豪宅，

你想葬邊

烈士墓園

如果我話灑落海 你會唔會笑我

文盲學人開post

太平洋

憤你老母場咩

個場有幾憤呀？憤唔憤得過at力場呀，憤唔奮得過av力場呀？奮唔奮得過atv力場呀？

我是憤怒你是憤場呀粉腸

地鐵站？

咁激動做乜

憤青墳場

「憤場」是指憤怒之場所

憤怒之場所與佛教中的修羅之場類似

修羅之場一般解說紛爭，永無安寧的日子

樓主問我們希望葬身那一種修羅戰場

現今社會，戰爭減少，各個行業競爭激烈，毫無疑問是另一種的戰場

香港普遍戰場有會計、保險、金融等俗稱「閪工」的行業

跟住我已經唔想寫落去

我要污染大海

現時本港共有三個指定地點，包括塔門以東、東龍洲以東及西博寮海峽以南海域供海上撒灰。

我揀東龍洲

sor

笑撚死